有「圍棋界周子瑜」稱號的俞俐均

黑++ VS 俞俐均

圍棋甜心俞俐均，今年19歲，上一屆在勝部冠軍與黑嘉嘉爭決賽，最後得到亞軍，今年捲土重來榮登女子最強寶座，俐均賽後表示，很開心可以奪冠，但還是有很多不足及需要學習的地方，會繼續努力，希望接下來會有更好的成績。去年入段的白昕卉，年僅17歲，她首次以職業棋士身分參賽，初試啼聲就一嗚驚人，未來發展令人期待。

棋師

仲以為有新TB睇

po返定延啦屌你

側面好睇啲
正面都幾撚柒

gay印唔gay

唔準po定延呀屌你

俞定

唔好做壞規矩

我唔介面佢食哂我啲子

me條女

點解捉棋都要分男女?
唔關體力事啦

黑++靚女d

靚好多

失去了才懂珍惜

呢間棋院，常出美女棋士👍🏼

我老婆靚好多

我知道你都好想睇㗎

唔想
咪引誘印狗破戒

是

子瑜吊打佢

棋靈師

似支瑜算唔算係貶義詞

定仔係佢地面前只係辣殺

隻腳幼啲

印狗

第一張程人富—_— V ❓

智力有高低

黑嘉嘉

女子圍棋界係賣樣的

黑++磨牙

點解個個唔似周子瑜嘅靚女都要叫XX界周子瑜

做人要誠實啲

黑++

有臭西你睇

似少時俞利多啲
名都似埋

靚過子瑜喎

屌你老母係女就叫乜乜周子瑜

其實無分
國際象棋一樣, 大賽都係無分男女
但grandmaster嘅title超過9成都係男性獲得
既然唔關體力事, 咁一定係男女思維方式不同先會導致咁
但到目前為止, 都未有任何一個以生物學角度去解釋嘅定論被大眾廣泛接受
因為呢類解釋太過政治不正確並涉及性別歧視, 喺未得到廣泛認同之前就已經被左膠cancel

而左膠最推崇嘅social contruct science, 就將一切男女行為, 性格同思維上嘅分別, 全部歸咎於男女從BB開始嘅養育方式唔一樣.

左膠基本上硬性預設男女先天嘅思維, 性格, 行為係100% identical. 完全無視生理構造以影響腦部荷爾蒙分泌, 以致影響行為性格呢D科學事實.

所以左膠點解咁危險? 因為佢哋所有野係以ideology行先. 如果科學事實不支持佢哋嘅立場, 咁科學就係錯

靚過周子瑜

師兄驗眼

你淨係可以屌我
唔可以屌印仔

牙定同牙瑜吊打佢

到底係點解聯想到周子瑜？？？

膝頭有故事

點解唔得？